唔㩒美元，禁euro得唔得？

直接㩒定㩒港紙出黎再唱euro好？

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推
想㩒euro係因為經常去歐洲

euro無聯繫匯率

揸住euro 都好過揸港紙

要打爆個莊換美金好d

未有計劃去美國
驚㩒美金會責住啲錢
利申 諗住㩒哂啲錢清空户口

真係要用咪美金再兌翻港幣囉

撳平時所需港幣
其餘轉美金

歐元跌wor